{
  "Content": {
    "": "",
    "Privacy Policy": "隐私保护",
    "Terms of service": "服务条款",
    "Lucky draw history": "历史幸运抽奖",
    "Reward wallet:": "钱包奖励:",
    "Rounded": "四舍五入",
    "Prize:": "奖品:",
    "All": "全部",
    "No": "无",
    "Prize": "奖品",
    "Wallet address": "地址钱包",
    "Apple ID": "苹果编号",
    "Index number": "指数号",
    "Your prize": "我的抽奖",
    "Items": "收藏品",
    "Analytics": "数据分析",
    "Activity": "交易动态",
    "SEARCH NUMBER": "探索",
    "Sort by": "排序依据",
    "Price": "价格",
    "(Low to high)": "(从低到高)",
    "(High to low)": "(从高到低)",
    "New": "新",
    "Offer": "出价",
    "Enter the NFT name or ID here_Use X to represent unspecified digits": "此处输入 NFT 名称或 ID。 使用“X”表示未指定的数字。",
    "For example:": "例如:",
    "To find an NFT starting with 123, enter 123X": "要查找以“123”开头的 NFT，请输入“123X”",
    "To find an NFT ending with 456, enter X456": "要查找以“456”结尾的 NFT，请输入“X456”",
    "All Element": "全部元素",
    "Fire": "火",
    "Earth": "地",
    "Mental": "金",
    "Wood": "木",
    "Water": "水",
    "Buy": "购买",
    "Confirmation": "确认",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Select the network fee you want to pay": "选择您想支付的网络费",
    "high": "高",
    "low": "低",
    "custom": "自定义",
    "Platform Fee:": "平台收费:",
    "Transaction Fee Rate:": "交易手续费率:",
    "Total:": "共计:",
    "Confirm": "确定",
    "Cancel": "取消",
    "Processing": "正在处理",
    "Your purchase is being processed!": "我们正在处理您的购买！",
    "It should be confirmed on the blockchain shortly_Please do not exit while the transaction is processing": "应该很快就会在区块链上得到确认。请不要在交易过程中退出。",
    "View my assets": "查看我的资产",
    "Golden Apple Inscriber": "Golden Apple铭刻者",
    "Golden Apple <tag /> Inscriber": "Golden Apple铭刻者",
    "The service fee for inscribing applies only to the first 25 inscriptions_In a single batch order, you can inscribe up to a maximum of 1000 items": "铭刻费用仅适用于前25个铭文。在一个批次订单中，您最多可以铭刻1000个藏品。",
    "Guide on Inscribe": "铭刻指南",
    "Your NFT": "我的NFT",
    "Select all": "选择全部",
    "selected": "已选择",
    "Clear all": "清除全部",
    "Receive Address": "接受地址",
    "Please note the inscribing transaction delivers the inscription to the receiving address directly": "请注意，铭文交易会将铭文直接发送到接收地址。",
    "Sats inscription:": "Sats铭文：",
    "Network Fee:": "网络费：",
    "Customize": "自定义",
    "Service Base Fee:": "服务基本费:",
    "Fee by size:": "根据大小收费:",
    "Submit & pay invoice": "确认付款",
    "Price and volume": "价格和交易额",
    "Avg price (BTC)": "平均价格（BTC）",
    "Volume (BTC)": "交易额（BTC）",
    "Owner distribution": "拥有者分布",
    "Top 100 owners": "前100名拥有者",
    "Name": "名称",
    "Wallet": "钱包",
    "Owned": "已拥有",
    "Limited Auction": "有限度的拍卖",
    "Check out top ranking NFT artists on the NFT Marketplace": "查看 NFT 市场上排名最高的 NFT 艺术家。",
    "Comsing soon": "正在建设中",
    "Item": "藏品",
    "Element": "元素",
    "Unit Price": "单价",
    "From": "从",
    "To": "到",
    "Inscribing order!": "铭刻订单！",
    "Order ID": "订单编号",
    "Quantity": "数量",
    "Status:": "状态：",
    "Status": "状态",
    "Pending": "待处理",
    "pending": "待处理",
    "Inscribing": "铭刻",
    "Minted": "已铸造",
    "Order created": "已创建订单",
    "Pay with BTC": "比特币支付",
    "Pay with Wallet": "钱包支付",
    "Payment": "付款",
    "Payment Result": "支付结果",
    "Start Inscribing": "开始铭刻",
    "Scan the QR code to pay": "扫码支付",
    "Or pay to the address below:": "或者支付至以下地址：",
    "Do not carry inscription in the payment, otherwise it will fail": "在付款时请不要携带铭文，否则将会失败。",
    "Need BTC? Click here to buy some BTC with MoonPay!": "需要 BTC吗？点击此处使用 MoonPay 来购买一些 BTC！",
    "Open Wallet": "打开钱包",
    "Payment has been received and inscription is now in queue": "已收到付款，铭文现已在队列中",
    "Loading collection": "正在加载集合",
    "Custom fee": "自定义费",
    "My orders": "我的订单",
    "Closed": "已关闭",
    "Date": "日期",
    "Earn you golden ticket to win at least 1 BTC and more": "赚得您的金票，赢取至少 1 BTC",
    "About Golden Apple": "关于Golden Apple",
    "At Golden Apple, we are all about possibilities and providing equal opportunities for everyone to transform their lives": "在金苹果的世界里，我们致力于一切皆有可能，并为每一位提供公平的机会，来彻底改变他们的人生。",
    "Our mission is to foster a thriving community where everyone has a shot at winning": "我们的使命是培育一个繁荣的社区，让每个一位都有机会获胜。",
    "Golden Apple is your golden to potentially pocket 1 BTC or even more!": "金苹果是黄金，因此您可以从金苹果中获得远超1 BTC的价值。",
    "ALL YOU NEED TO KNOW ABOUT GOLDEN APPLE": "关于金苹果的所有信息",
    "Have questions about Golden Apple? We've got you covered_Dive into our documentation to learn more about us!": "关于金苹果有任何问题？我们为您提供帮助。深入了解我们的文档以获取更多信息！",
    "View Gitbook": "查看Gitbook",
    "View Pitch Desk": "查看Pitch Desk",
    "Disconnect": "断开连接",
    "User Profile": "用户资料",
    "My collection": "我的合集",
    "Dive into my unique collection of lucky and rare NFTs_Explore the distinctive pieces that bring fortune and exclusivity, all part of the Golden Apple series_Each NFT is the golden ticket for you to win at least 1 BTC and more": "深入了解我独特的幸运和稀有NFT收藏。探索那些带来财富和独特性的独特作品，所有这些都是金苹果系列的一部分。每个NFT都是让您赢得至少1 BTC及更多的黄金门票。",
    "Unknown Name": "未知名称",
    "Edit Profile": "编辑资料",
    "Upload Avatar": "上传头像",
    "Bio": "生物",
    "Save": "保存",
    "Connect X": "连接X",
    "Connect Discord": "连接Discord",
    "List": "上架",
    "(*) Price must be equal or greater than 0_00001": "(*) 价格必须等于或大于0.00001",
    "Complete Listing": "完成上市",
    "Inscription Number": "铭文数字",
    "Inscription ID": "铭文编号",
    "Address": "地址",
    "Output ID": "输出ID",
    "Content": "内容",
    "Content Length": "内容长度",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Genesis Height": "创世高",
    "View": "查看",
    "Edit profile successfully": "成功编辑资料",
    "No NFTs": "没有NFTs",
    "Volume": "交易额",
    "Home": "首页",
    "Marketplace": "市场",
    "Mint": "铸造",
    "About": "关于",
    "Artworks": "艺术品",
    "IntroduceText": "Golden Apple是一个 GameFi的比特币生态系统。通过向以太坊（以及其它层2）网络映射 比特币资产（BRC20, Ordinals NFT等等）。",
    "MintNFTNow": "立即铸造NFT",
    "Creators": "创作者人",
    "Auction": "拍卖",
    "IsComingSoon": "即将到来",
    "Coming soon": "即将到来",
    "NFTGallery": "NFT画廊",
    "IgnitionOfYourFortune": "点燃您的财富之火",
    "FireDescription": "通过我们的火NFT合集，接受它转变的能量，照亮您的财富之路，让火焰引导您走向那前所未有的繁荣与丰富。",
    "WeathTitle": "财富的流动",
    "WeathDescription": "通过我们的水NFT合集，您将体验到无与伦比的流动性与丰富性，把握灵活性，适应变化，使您的财富如同水一般自由流动",
    "WoodTitle": "繁荣的催化剂",
    "WoodDescription": "探索木的NFT合集所蕴含的成长与生机，把握它的自然力量，适应能力，以及带来的无限可能性。看看您的财富滚滚而来。",
    "MetalTitle": "富有的磁石",
    "MetalDescription": "把握金属的力量，明晰，魅力，吸引着财富和成功的浪潮，向您轻轻靠近，让您的生活充满了希望和机会。",
    "EarthTitle": "成功的根源",
    "EarthDescription": "通过地球的NFT合集建立您的投资。把握地球的稳定、增长和滋养力量，为您的繁荣提供坚实的基础。使您得以发现自己的成功与财富的根源---那就是我们共同拥有并珍视的地球本身。",
    "LuckyDraw": "幸运抽奖",
    "TotalNFTSoldRound": "本轮销售的 NFT 总数",
    "History": "交易历史",
    "TryNow": "立即体验",
    "Slogan": "Golden Apple是一个 GameFi的比特币生态系统。通过向以太坊（以  它层2）网络映射 比特币资产（BRC20, Ordinals NFT等等）。",
    "GrabTicket": "立即获取您的黄金门票",
    "MintYourNFTNow": "立即铸造NFT",
    "Title": "全球首个也是最大的加密收藏品与非同质代币（NFTs）数字市场。购买，出售，探索专有的数码收藏品。",
    "DISCOVER, COLLECT, AND TRADE RARE NFTS": "发现、收集、和交易稀有NFTs",
    "@ 2023 by golden apple_All rights reserved": "@2023年金苹果。保留所有权利",
    "Check your prize": "查看您的奖品",
    "Transaction": "交易",
    "Search for the NFT art that resonates with you": "在我们的市场上轻松、安全地交易 NFT",
    "Trade NFTs effortlessly and securely in our marketplace": "在我们的市场上轻松、安全地交易 NFT",
    "Gather the NFTs that match your style": "根据自己的风格来收藏NFT",
    "7D": "7D",
    "1M": "1M",
    "1Y": "1Y",
    "Need BTC? <span>Click here</span> to buy some BTC with MoonPay!": "需要比特币吗<span>点击这里</span>通过MoonPay购买比特币！",
    "Are you sure to cancel <br /> listing": "您确定要取消<br />上架吗？",
    "Cancelling this NFT listing will remove it from the marketplace_Keep your NFTs listed if you still want to sell them": "取消此NFT上架将从市场中移除它。如果您仍然想出售它们，请保持您的NFT上架。",
    "Keep Listing": "继续上架",
    "Yes": "是",
    "Cancel listing successfully": "成功取消上架",
    "Claim": "Claim",
    "Congratulation!": "恭喜！",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "Loading": "正在加载…",
    "Loading Marketplace": "正在加载市场",
    "Cancel Listing": "取消上架",
    "Empty": "空的",
    "normal": "普通",
    "Congratulations!": "恭喜您",
    "Your NFT Purchase is Complete!": "您的 NFT 购买已完成！",
    "Time": "时间",
    "Fee Rate": "费率",
    "Service Fee": "服务费",
    "Unconfirmed": "未经确认",
    "Confirmed": "已确认",
    "Waiting for Confirmation": "请等待确认",
    "Loading my orders": "我的订单正在加载",
    "no orders": "没有订单",
    "Points": "积分",
    "Content Type": "内容种类",
    "Success!": "成功！",
    "Your NFT has been officially listed after you set the selling price": "当您设定好销售价格后，您的 NFT 即正式上市。"
  }
}